義士傳來忠告，請其他義士小心一個名為「災後心理輔導中心」

義士傳來忠告，請其他義士小心:

「請廣傳：
剛剛聽到電台新聞報導，一個名為「災後心理輔導中心」的組織，自稱已介入輔導抗爭者，有點擔心有可疑，因為該機構之前曾經與建制背景的人合作，有抹黑反送中運動的嫌疑，甚至大公報也報導過該機構的「工作」，我恐怕這機構會以輔導為名，收集抗爭者資料為實，可否協助廣傳一下，提醒各人小心留意，起碼要自己查清楚一下該機構的底勢。」

推，大家小心

push

好撚狡猾

我無野講

推

有無電話
見到日本風災有d不安

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選```

一定有人上當

有無實質資料支持？？？
傳來
請廣傳
咩電台
幾時新聞
已介入內容如何
。。。。
呼籲大家認真看待每一篇發貼，同發貼者

重心成員杜永政，14年是反佔領

search lihkg 救心熱線

figo chan係雨傘革命篤奈害死好多當時既抗爭者

我無嘢講

人無耿 便民建聯

恥